被酷刑阿伯 單野而家點？

點解好似已經完全無人提
明明有晒影片
仲據稱係呢場運動發生之前
誇撚張

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

係時候要focus返行動post，做多啲文宣